id: 0
name: Empty
stackable: false
solid: false
renderFaces: true
transparency: 1
back: -1
front: -1
top: -1
bottom: -1
left: -1
right: -1
,
id: 1
name: Plain Grass
stackable: true
solid: true
renderFaces: false
transparency: 0
back: 0
front: 0
top: 1
bottom: 2
left: 0
right: 0
,
id: 2
name: Snowy Grass
stackable: true
solid: true
renderFaces: false
transparency: 0
back: 3
front: 3
top: 4
bottom: 5
left: 3
right: 3
,
id: 3
name: Dead Grass
stackable: true
solid: true
renderFaces: false
transparency: 0
back: 6
front: 6
top: 7
bottom: 8
left: 6
right: 6
,
id: 4
name: Dirt
stackable: true
solid: true
renderFaces: false
transparency: 0
back: 2
front: 2
top: 2
bottom: 2
left: 2
right: 2
,
id: 5
name: Stone
stackable: true
solid: true
renderFaces: false
transparency: 0
back: 12
front: 12
top: 12
bottom: 12
left: 12
right: 12
,
id: 6
name: Bedrock
stackable: false
solid: true
renderFaces: false
transparency: 0
back: 13
front: 13
top: 13
bottom: 13
left: 13
right: 13
,
id: 7
name: Sand
stackable: true
solid: true
renderFaces: false
transparency: 0
back: 9
front: 9
top: 10
bottom: 11
left: 9
right: 9
;


/// Template ///

, = Break between blocks
; = End of Block Database

id: 
name: 
stackable: 
solid: 
renderFaces:  
transparency: 
back: 
front: 
top: 
bottom: 
left: 
right:

If the block is not solid then any block that is rendered next to it has all the faces visible.